﻿### Реализовать серверное приложение по архитектуре REST API с использованием СУБД
#### Минимальные требования:
- наличие many-to-many связи между сущностями
- наличие либо one-to-many, либо one-to-one связи между сущностями
- для 3-х сущностей **C**reate **R**ead **U**pdate **D**elete методы API
    - один Read метод API должен возвращать сущность со всеми связанными сущностями
- 2 метода API с отчётами
- кэширование 2-х методов API

#### Язык реализации Python либо Java. За основу можно брать проект из предыдущего семестра.
#### ORM в текущем семестре использовать нельзя.
#### Необходимо иметь 2 реализации приложения:
1. с использованием PostgreSQL в качестве персистентного хранилища данных
2. с использованием MongoDB в качестве персистентного хранилища данных

#### При взаимодействии с PostgreSQL и MongoDB из кода на Java/Python необходимо использовать паттерн "репозиторий".
#### Сборка и запуск приложения со всеми необходимыми сервисами должны осуществляться через docker compose.